Saya memiliki motivasi untuk mempelajari web programming, dikarenakan pada masa internship saya sebagai seorang System Analyst.
Saya juga harus memilkii pandangan sebagai seorang Web Developer dan Client.